{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75115&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔지뜨시흥(거북섬)"
    },
    "text": "亀島からアクティブでオーシャンビューが見える空間の中で、日常から離れてゆったりとしたヒーリングが感じられるホテルジトゥです。 ウェーブパークは徒歩5分のところにあり、大井戸赤灯台は車で10分のところにあります。 また、ペゴッ生命公園は車で4分の距離に位置しています。 ホテルの基本的な情報は次のとおりです。 チェックインは午前7時から可能で、チェックアウトは午後3時までです。 ホテル内では無料Wi-Fiをご利用いただけますし、客室はすべて禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されるBath Amenityに含まれており、駐車は無料でご利用いただけます。 駐車場はホテル建物の地下階から2階まで利用でき、リフトを利用して最大80台の車両を収容できます。 駐車場が満車の場合は、徒歩約2分の距離にある外部駐車場をご利用ください。 駐車場は市役所が運営する無料空き地駐車場と鉄道公社鉄道地下無料駐車場があります。 ただし、トン以上大きい車は外部駐車場を利用しなければなりません。 宿泊客は次のような特典を受けることができます。 お荷物をお預かりすることができ、朝食は無料で提供されます。 また、全客室ではYouTube、ディズニー+(個人アカウント)、Netflix(ホテルアカウント)をご利用いただけます。 朝食はカフェテリアで提供されます。 シリアル、トースト、ラーメンなど様々な料理をセルフでご利用いただけます。 客室内では調理が不可能であり、上記の情報はホテルの都合により変更になる場合があります。 また、客室によってイメージと異なる客室に割り当てられることがあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際には、キャンセル及び払い戻し手数料が適用されます。 業者の物品の破損や紛失が発生した場合は業者の基準に従って弁償していただく必要があります。 ペットは同伴で入室できず、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与えたりする行為は強制退室措置の理由です。 また、火災予防のため客室内では調理や火気の使用が禁止されています。 未成年者が大人を同伴せずに入室する場合には入室及び払い戻しが不可能であり、3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊が不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルジトゥのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午前7時から可能で、チェックアウトは午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルジトゥの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。駐車場はホテル建物の地下階から2階まで利用でき、最大80台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥの駐車場が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "ホテルジトゥの近くには市役所が運営する無料空き地駐車場と鉄道公社鉄道地下無料駐車場があります。ただし、トン以上大きい車は外部駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥの特典はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はお荷物をお預かりすることができますし、朝食は無料で提供されます。また、全客室ではYouTube、ディズニー+、Netflixをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はカフェテリアで提供されます。シリアル、トースト、ラーメンなど様々な料理をセルフでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥの客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥのキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際にはキャンセル及び払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥではペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴で入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥの客室では火気の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災予防のため客室内では調理や火気の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルジトゥの未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者が大人を同伴せずに入室する場合には入室及び払い戻しが不可能であり、3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊が不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 694,
        "QA": 596
    }
}